[_metadata_:partType]:- "STROPHE"
**1.**  Dotknij Panie moich oczu abym przejrzał  
Dotknij Panie moich warg abym przemówił – uwielbieniem  
Dotknij Panie mego serca i oczyść je  
Niech Twój Święty Duch dziś ogarnia mnie


